家母打算星期日第一次去遊行，手足可唔可以鼓勵下佢？

平時會陪屋企一齊睇港台d節目，尤其鏗鏘集
家母七月開始由中立慢慢變淺黃到依家深黃
見到火魔法都唔割接受到

每次屋企睇live，佢都睇到好心痛
奈何身體唔好，一直都無試過遊行，最多都係去集會同人鍊活動，平時戴口罩。

佢見到有手足一齊戴口罩，有互望既話會比個對方

今日佢主動話星期日佢都想去，真係好感動

但我知道佢情緒依幾個月都屈住屈住，同埋知道d狗會亂咬人，會擔心安全。
各位手足可唔可以比d鼓勵家母？
希望會令佢情緒會好d

p.s.小小建議， 每個手足帶多個人，人數就已經多一倍。除左文宣，可以試下開口問身邊既人會唔會去。

行動：

「突發」大量民陣1020九龍大遊行文宣流出

推

有黃色屋企人真係好

推呀 大家叫埋身邊人一齊出來
慢慢行 慢慢行 行多d活動多d身體健康d

加油呀 伯母

早D去唔洗逼，又易行D

伯母加油

一齊
感謝付出

到時見啦伯母

第一次盡量早去做第一批走

加油 多謝伯母

加油！伯母！記得帶水！帶遮！

可以慢慢了解對方既，未必一樣立場但至少明對方點解咁唸
我有次同家母都罵到好薑…

Hi 伯母

Hi Auntie! 多謝你呀

伯母加油！
多謝你同我地同行！

加油auntie
Auntie你好叻呀

樓主要睇實你媽咪呀

會搵定巴士線

加油我家母上兩個禮拜都有主動話去

有咁嘅媽媽真係好

欣賞

一定會！